[泰國]聖戰應該入邊一個陣營好？

最近成日收到line加好友
再用泰文搵我
我係咪其中一個被選中既細路？